如果我行幾下跳一步 可否避開子彈？

定趴係地下算

a09

愛神啲箭都俾你避開晒

有科學根據

法落士枝箭好難避

渣ga

我銅牌

我銀牌, 帶你

A09

風牆

射箭王

同我躝

ching識唔識李星r閃先

eq閃

玩開中路, 球女R閃

我識蘭特踢

應該可以
食雞都係咁避子彈

講中左

試下原地跳空中360轉

on9

高質po冇人睇